UWMC集中討論區（1）

賭場

又唔算係賭場既

tg：

SPAC來係咪10蚊樓下可以買

正路係

9個半入咗

連登冇人玩呢隻？睇嚟係好事

點解睇好？

9.5 play play

當有不知名股係連登出post就知水尾到

啱啱開始炸師兄

咪撚柒已經合併左

比人做空

入咗少少，不過其實我覺得佢炒唔起
流通股太多了，之前通常俾人炒得起嗰啲流通股數都極少

流通仲多撚過sndl

應該都好難谷到上去
你預計到幾多走人？

我覺得12-14係頂

不錯不錯，上到既話我可能都會13左右走咁啲，其餘睇時機再放埋佢了

勁wo 師兄們

師兄 你個tg講唔到野架wo==

好似呢條先啱

我11.62 入 但得5股